它既有豐富的文化，也有豐富的質感，既不缺乏背景，也不覺得引用了黑色。維吉爾·阿布洛（Virgil Abloh）將路易·威登（Louis Vuitton）的秋季男裝帶回家|南迪·霍華德| 2021年1月22日| Essence.com
在這裡，谷歌內部的每一封電子郵件、備忘錄、代碼名、開玩笑的代碼名和報價都經過了編輯。所有這些都是德克薩斯州針對谷歌（Aaron Pressman）2020年12月17日《財富》雜誌（Fortune）的訴訟中修訂的
這些網絡釣魚電子郵件偽裝成索取報價的請求，並帶有惡意附件，提示收件人輸入憑據，這些憑據可用於獲取對疫苗交付平臺至關重要的合作伙伴的敏感信息。黑客瞄準的新冠病毒-19疫苗分發工作| Verne Kopytoff | 2020年12月4日|財富
在site命令和URL之前插入未編入引號的文本，以獲得診斷的最終確認。如何在2020年的谷歌索引中贏得一席之地| Bartosz Góralewicz | 2020年9月14日|搜索引擎之地
在這一場合，該零售商通過在其黃色宜家標誌上添加巨型引號（Abloh最受歡迎的設計主題）來改變店鋪的藍色外觀。宜家承諾“民主”設計。它與維吉爾·阿布洛的合作成功了嗎|克萊錢德勒| 2020年8月25日|財富
在自然背景上引用這句話可不是什麼好消息，就像博客圈裡的一些圖片一樣！博主在《莉莉》中分享並羞辱癌症；艾米·格蘭瑟姆2014年12月9日《每日野獸》
“我的家人仍然叫我喬，”他說，“但當我母親生氣時，她會用引號叫我內森。”。《紐約最偉大的表演》或《他們是如何不把《男人和玩偶》搞砸的》《羅斯·韋茨特昂》2014年4月6日《每日野獸》
不過，諾奎斯特確實坦率地指出，“有些局外人總是願意給出自我毀滅性的引語。”共和黨內戰的葛底斯堡|迪安·奧貝達拉| 2014年2月15日|每日野獸
我在愛德華王子島夏洛特鎮的聯邦藝術中心的一個團體表演“引文”中看到了它。反思天才|布萊克·戈普尼克| 2013年10月18日|每日野獸
盧比奧陣營很快將這位沒有參與報道的議員與引文拉開了距離。獅子洞裡的共和黨：共和黨人為什麼要與自由媒體對話|David Freedlander | 2013年6月18日|每日野獸
她感到既尷尬又羞愧，不得不承認她對這門語言的瞭解僅限於一段引語。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利
在我申請的第一家汽車修理廠，當得知我是美國人時，所作的報價被撤回了。英國高速公路和機動車道|托馬斯D.墨菲
如果你真的對拜倫主義如此著迷，為什麼不從勒蒙托夫那裡選擇一段合適的引語呢？生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
“她的臉就像銀河一樣，”&c.-下面的引語取自哪裡，上下文是什麼？註釋和查詢，編號178，1853年3月26日|各種
哦，索西先生會記得他自己從傑里米·泰勒那裡引用的那句話！巴西航行日誌|瑪麗亞·格雷厄姆